唔好俾我估中遲下政府又要捐錢捐物資俾大陸

又要被 捐錢捐物資，本身香港都唔夠用， 想買口罩都買唔到 。

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

其實都肯撚定會

推， 屌你老尾

屌你老尾
睇死下午777出黎宣佈

直接捐醫療用品上去 等港醫院唔夠物料用

捐咗再晌國內賣 賺一大筆